一人一張大波靚女相

我先

中伏

係咁搵人報館影自己又要扮不經意

個樣咩事

其實呢個除左口罩邊忽正 係個心口腫左啲姐

要不然怎樣出名

屌你老母成個post都係醜女同人形豬

lm等睇princejoyce

無引退咪好

根本依家好多女除左口罩都係柒頭一個
靚女邊有咁多

無計 意外嘅野

講樣佢直頭樣衰

突然唔記得叫咩名

Who

伊織萌

仲多人負評過鄭若華